[{"date": "", "text": "Por las fiestas de #Guayaquil  Gran evento de exaltaci\u00f3n al Rey de Reyes Annette Moreno en #concierto. S\u00e1bado 06/oc\u2026 https://t.co/WA8Ec7UUMb", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @ab_quezada: #BTSCONCIERTOSECUADOR  #BTSECUADOR #ECUADOR #GUAYAQUIL #LOVE_YOURSELF_\u7d50_Answer  #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8  #CONCIERTO #BTS #BTSARMY  #BTSLoveY\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @ab_quezada: #BTSCONCIERTOSECUADOR  #BTSECUADOR #ECUADOR #GUAYAQUIL #LOVE_YOURSELF_\u7d50_Answer  #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8  #CONCIERTO #BTS #BTSARMY  #BTSLoveY\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @ab_quezada: #BTSCONCIERTOSECUADOR  #BTSECUADOR #ECUADOR #GUAYAQUIL #LOVE_YOURSELF_\u7d50_Answer  #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8  #CONCIERTO #BTS #BTSARMY  #BTSLoveY\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @ab_quezada: #BTSCONCIERTOSECUADOR  #BTSECUADOR #ECUADOR #GUAYAQUIL #LOVE_YOURSELF_\u7d50_Answer  #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8  #CONCIERTO #BTS #BTSARMY  #BTSLoveY\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @ab_quezada: #BTSCONCIERTOSECUADOR  #BTSECUADOR #ECUADOR #GUAYAQUIL #LOVE_YOURSELF_\u7d50_Answer  #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8  #CONCIERTO #BTS #BTSARMY  #BTSLoveY\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "#BTSCONCIERTOSECUADOR  #BTSECUADOR #ECUADOR #GUAYAQUIL #LOVE_YOURSELF_\u7d50_Answer  #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8  #CONCIERTO #BTS #BTSARMY\u2026 https://t.co/nM7h46IQ9q", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "#Salsa #Viva 2018 - #Concierto en #Quito y #Guayaquil #Ecuador https://t.co/5LhUKN9K2W @elyex https://t.co/eiHoTfRPXW", "url_imagen": "http://pbs.twimg.com/media/DmBCwk5W4AA8vIm.jpg", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @javierbrutal72: #Hoy #Guayaquil y #Ecuador sigue la fiesta #Atahualparock 2018 con la #culminaci\u00f3n de #feria de #discos y m\u00e1s y el cier\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "#Hoy #Guayaquil y #Ecuador sigue la fiesta #Atahualparock 2018 con la #culminaci\u00f3n de #feria de #discos y m\u00e1s y el\u2026 https://t.co/8Ot1PEOpWt", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "Con el pap\u00e1 de @laurapausini #fabrizziopausini esperando por el #Concierto; que gusta saber que dijo que hasta ahor\u2026 https://t.co/b9BHKGg4KT", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @mixcenter_ec: TRIBUTO a: Vicente Fern\u00e1ndez; Alejandro Fern\u00e1ndez y Javier Solis; en la voz de Raul Andr\u00e9. @mixcenter_ec Diagonal a Villa\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "TRIBUTO a: Vicente Fern\u00e1ndez; Alejandro Fern\u00e1ndez y Javier Solis; en la voz de Raul Andr\u00e9. @mixcenter_ec Diagonal a\u2026 https://t.co/GVqOKKUIHX", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "Por las fiestas de #Guayaquil  Gran evento de exaltaci\u00f3n al Rey de Reyes Annette Moreno en #concierto. S\u00e1bado 06/oc\u2026 https://t.co/LAEofyqYud", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "#SomosCRF Debut del #Ensamble de #Violonchelo del Colegio Rep\u00fablica de Francia; en la Capilla del Parque Hist\u00f3rico\u2026 https://t.co/lfapHYLxls", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\u00a1Solo falta 1 dia! Este 31 de agosto en el Centro de convenciones te esperamos junto a @fonsecamusic en su tour\u2026 https://t.co/H0nLcHqquq", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "#SomosCRF Debut del #Ensamble de #Violonchelo del Colegio Rep\u00fablica de Francia; en la Capilla del Parque Hist\u00f3rico\u2026 https://t.co/p52HG7pgzB", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\u00a1\u00a1Recuerda MA\u00d1ANA!! Vallenato\" con ZONA TRES @chelins_ec de @mixcenter_ec Ecuador diagonal a Villa Italia y La Rio\u2026 https://t.co/gvCF0BWGGN\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @mixcenter_ec: Noche Mexicana\" con Raul Andr\u00e9; Malec\u00f3n de @mixcenter_ec \u00a1El lugar donde viven tus emociones! Diagonal a Villa Italia y\u2026\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "Noche Mexicana\" con Raul Andr\u00e9; Malec\u00f3n de @mixcenter_ec \u00a1El lugar donde viven tus emociones! Diagonal a Villa Ita\u2026 https://t.co/cvnJ5WxlJH\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "Tienes que ser \u00fanica y diferente; y brillar a tu manera\" .- Lady Gaga - . .  #peliculas #movies #frases #quotes\u2026 https://t.co/QrjqpKwD7c\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "** LA CANOERA ** . .Cuentera de r\u00edo; desde su canoa junto al cocodrilo Fulgencio transitan aguas espesas; tiempos o\u2026 https://t.co/wiz6atSPta", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "** TARTUFO ** . - Vuelve - . Tartufo de Moli\u00e8re protagonizada por Lucho Mueckay @luchandoando. Una de las mejores c\u2026 https://t.co/o3aUFkqrLP", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "En verdad creo que la belleza es algo que viene desde adentro\" .- Emma Watson - . . #peliculas #movies #frases\u2026 https://t.co/VzJq8tvlMF\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\u201cTengo que aprender a volar entre tanta gente de pie\u201d  .- Luis Alberto Spinetta -  . . #peliculas #movies #frases\u2026 https://t.co/LPU8g1PTbM", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\u201cNo se puede deshacer el pasado; pero puedes no repetirlo\u201d  .- Bruce Willis - . . #peliculas #movies #frases\u2026 https://t.co/M9UTthH3pe", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\u201c\u00bfDonde est\u00e1 tu voluntad de ser raro?\u201d .- Jim Morrison - . . #peliculas #movies #frases #quotes #musica #teatro\u2026 https://t.co/REWtk9J0Cd", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "** LA CANOERA ** . .Cuentera de r\u00edo; desde su canoa junto al cocodrilo Fulgencio transitan aguas espesas; tiempos o\u2026 https://t.co/QC6HDPOw7B", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "** GRUPO EVOCACI\u00d3N ** .- Hoy - . Presenta recuerdos a ritmo de Boleros; Pasillos; Sanjuanitos y Pasacalles. . .- El\u2026 https://t.co/yt3j8iMK9F", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\u201cTodo ni\u00f1o tiene algo para lo que es bueno; y uno espera que lo encuentre y se sienta atra\u00eddo por ello\u201d .- Tina Fey\u2026 https://t.co/JnGEOOqp3y", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "* EL NOMBRE * --&gt; HOY - Mon\u00f3logo - . Mar\u00eda; representa a los anulados desde la negaci\u00f3n de sus necesidades y sus de\u2026 https://t.co/Bs9cXpyYpG", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "** GRUPO EVOCACI\u00d3N ** . Presenta recuerdos a ritmo de Boleros; Pasillos; Sanjuanitos y Pasacalles. . .- El Altillo\u2026 https://t.co/xqajkn6lH7", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "* LUNA DIVIDIDA * HOY . Silvia descubre que su esposo la enga\u00f1a con Ariel y ella decide enfrentar al amante del hom\u2026 https://t.co/bvyJohHByA", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "El amor es tan importante como la comida pero no alimenta\"  .- Gabriel Garc\u00eda Marquez - . . . #peliculas #movies\u2026 https://t.co/OZ5ngKrny3\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\ud83c\udf8aC U L M I N A C I \u00d3 N  D E L   S E G U N D O   M I C R O T E A T R O\ud83c\udfad Cuinando con este segundo microteatro con gr\u2026 https://t.co/qZFrxXTI2p", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\ud83c\udfadS E G U N D O  F E S T I V A L  D E  M I C R O T E A T R O\ud83c\udf8a  . Te presentamos esta incre\u00edble obra teatral :  URGEN\u2026 https://t.co/CUJuNhlgHS", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\ud83c\udfadS E G U N D O  F E S T I V A L  D E  M I C R O T E A T R O\ud83c\udf8a  . Te presentamos esta incre\u00edble obra teatral :  DOS L\u2026 https://t.co/A06iSZIPSo", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "* LUNA DIVIDIDA * . Silvia descubre que su esposo la enga\u00f1a con Ariel y ella decide enfrentar al amante del hombre\u2026 https://t.co/NbQW2kefQG", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "Esto es un #tbt de la semana pasada en #Ecuador\ud83c\uddea\ud83c\udde8  donde nos trataron muy bien..y @Honoriotorrealb disfruto m\u00e1s que\u2026 https://t.co/BF5B1VwLMJ", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @JEAdictaOficial: #Repost @nathsalvarez \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022 #TanGalan @tangalanteatro Llega a #Guayaquil #Ecuador el 19 de Octubre #TeatroCent\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "* EL NOMBRE * - Mon\u00f3logo - . Mar\u00eda; representa a los que son anulados desde la negaci\u00f3n de sus necesidades y sus de\u2026 https://t.co/Jwiamn3NyB", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "#Repost @nathsalvarez \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022 #TanGalan @tangalanteatro Llega a #Guayaquil #Ecuador el 19 de Octubre\u2026 https://t.co/6iklxMfNuy", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "Cuando dominas tu arte puedes hacer lo que sea\"  .- Billie Joe Armstrong - . . . #peliculas #movies #frases\u2026 https://t.co/zUmqnkikaw\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\ud83c\udfadS E G U N D O  F E S T I V A L  D E  M I C R O T E A T R O\ud83c\udf8a  . Te presentamos esta incre\u00edble obra teatral :  SECUE\u2026 https://t.co/Z6XUKspF9L", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\ud83c\udfadS E G U N D O  F E S T I V A L  D E  M I C R O T E A T R O\ud83c\udf8a  Te presentamos esta incre\u00edble obra teatral :  LA HERE\u2026 https://t.co/oyu3zOMYLY", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\ud83c\udfadS E G U N D O F E S T I V A L  D E M I C R O T E A T R O\ud83c\udf8a  Te presentamos esta incre\u00edble obra teatral :  TE PERDON\u2026 https://t.co/7KxXsQUqPh", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "* LUNA DIVIDIDA * . Silvia descubre que su esposo la enga\u00f1a con Ariel y ella decide enfrentar al amante del hombre\u2026 https://t.co/OhdIx63gkE", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "*** XXI FIARTES-G 2018 *** .- El Festival Internacional Artes Esc\u00e9nicas Guayaquil 2018 . .- Veinti\u00fan a\u00f1os cumple el\u2026 https://t.co/IdbW8WcXLD", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "No puedes evitar lo que la gente diga; pero puedes dejar de darles de que hablar\"   .- Miley Cyrus -  . . .\u2026 https://t.co/B668LyuORc\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "* EL NOMBRE * - Mon\u00f3logo - . Mar\u00eda; representa a los que son anulados desde la negaci\u00f3n de sus necesidades y sus de\u2026 https://t.co/3IhRkhJaD0", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "No hables mal de una persona cuando ni siquiera has hablado con ella\"  .- Nick Jonas -  . . . #peliculas #movies\u2026 https://t.co/pRwMaDqqLS\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "* LUNA DIVIDIDA * . Silvia descubre que su esposo la enga\u00f1a con Ariel y ella decide enfrentar al amante del hombre\u2026 https://t.co/MjOmvG7wwo", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "Tienes que ser \u00fanica y diferente; y brillar a tu manera\" .- Lady Gaga - . .  #peliculas #movies #frases #quotes\u2026 https://t.co/QrjqpKwD7c\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "En verdad creo que la belleza es algo que viene desde adentro\" .- Emma Watson - . . #peliculas #movies #frases\u2026 https://t.co/VzJq8tvlMF\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\u201cTengo que aprender a volar entre tanta gente de pie\u201d  .- Luis Alberto Spinetta -  . . #peliculas #movies #frases\u2026 https://t.co/LPU8g1PTbM", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\u201cNo se puede deshacer el pasado; pero puedes no repetirlo\u201d  .- Bruce Willis - . . #peliculas #movies #frases\u2026 https://t.co/M9UTthH3pe", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\u201c\u00bfDonde est\u00e1 tu voluntad de ser raro?\u201d .- Jim Morrison - . . #peliculas #movies #frases #quotes #musica #teatro\u2026 https://t.co/REWtk9J0Cd", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "** VUELOS ** .- Hoy . .- #Vuelos van legando a destino final... . .- Viernes 31 de agosto y s\u00e1bado 01 Sept .- La Fa\u2026 https://t.co/flr898iHOB", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\u201cTodo ni\u00f1o tiene algo para lo que es bueno; y uno espera que lo encuentre y se sienta atra\u00eddo por ello\u201d .- Tina Fey\u2026 https://t.co/JnGEOOqp3y", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "** VUELOS ** .- Hoy y Ma\u00f1ana . .- #Vuelos van legando a destino final... . .- Viernes 31 de agosto y s\u00e1bado 01 Sept\u2026 https://t.co/ufaBZ7Gizy", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @deSangreyRaza: Que alegr\u00eda comunicaros que nuestra Carmen de M\u00e9rim\u00e9e\" cruza pr\u00f3ximamente el charco y lo hace de la mano del @TeatroSan\u2026\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "Que alegr\u00eda comunicaros que nuestra Carmen de M\u00e9rim\u00e9e\" cruza pr\u00f3ximamente el charco y lo hace de la mano del\u2026 https://t.co/zubcMPgIwD\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "El amor es tan importante como la comida pero no alimenta\"  .- Gabriel Garc\u00eda Marquez - . . . #peliculas #movies\u2026 https://t.co/OZ5ngKrny3\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\ud83c\udfadS E G U N D O  F E S T I V A L  D E  M I C R O T E A T R O\ud83c\udf8a  . Te presentamos esta incre\u00edble obra teatral :  URGEN\u2026 https://t.co/CUJuNhlgHS", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\ud83c\udfadS E G U N D O  F E S T I V A L  D E  M I C R O T E A T R O\ud83c\udf8a  . Te presentamos esta incre\u00edble obra teatral :  DOS L\u2026 https://t.co/A06iSZIPSo", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "Cuando dominas tu arte puedes hacer lo que sea\"  .- Billie Joe Armstrong - . . . #peliculas #movies #frases\u2026 https://t.co/zUmqnkikaw\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\ud83c\udfadS E G U N D O  F E S T I V A L  D E  M I C R O T E A T R O\ud83c\udf8a  . Te presentamos esta incre\u00edble obra teatral :  SECUE\u2026 https://t.co/Z6XUKspF9L", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\ud83c\udfadS E G U N D O  F E S T I V A L  D E  M I C R O T E A T R O\ud83c\udf8a  Te presentamos esta incre\u00edble obra teatral :  LA HERE\u2026 https://t.co/oyu3zOMYLY", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\ud83c\udfadS E G U N D O F E S T I V A L  D E M I C R O T E A T R O\ud83c\udf8a  Te presentamos esta incre\u00edble obra teatral :  TE PERDON\u2026 https://t.co/7KxXsQUqPh", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "No puedes evitar lo que la gente diga; pero puedes dejar de darles de que hablar\"   .- Miley Cyrus -  . . .\u2026 https://t.co/B668LyuORc\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "No hables mal de una persona cuando ni siquiera has hablado con ella\"  .- Nick Jonas -  . . . #peliculas #movies\u2026 https://t.co/pRwMaDqqLS\"", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "** EL ORIGEN DE LA PINTURA ** .- Inauguraci\u00f3n - . Visi\u00f3n acerca del arte contempor\u00e1neo ecuatoriano. Curadur\u00eda de He\u2026 https://t.co/d5WiU9ITfR", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "** EL ORIGEN DE LA PINTURA ** .- Inauguraci\u00f3n - . Visi\u00f3n acerca del arte contempor\u00e1neo ecuatoriano. Curadur\u00eda de He\u2026 https://t.co/jfrVkzyuUu", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "** EL ORIGEN DE LA PINTURA ** .- Inauguraci\u00f3n - . Visi\u00f3n acerca del arte contempor\u00e1neo ecuatoriano. Curadur\u00eda de He\u2026 https://t.co/wwaOJzczrM", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @rayshavu: Meet \u201cSefar\u201d original character @proseres  #traditionalart #watercolor  #acuarela  #pintura #originalcharacter #hero #comic #\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "Meet \u201cSefar\u201d original character @proseres  #traditionalart #watercolor  #acuarela  #pintura #originalcharacter\u2026 https://t.co/ICMDU86JVV", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @FutbolFull2017: \ud83d\udea9Nuevas camisetas temporada 2018 - 2019 \u26bd Solic\u00edtalas Bajo pedido \ud83d\udc49\ud83d\udcf10996806235; entrega aproximada 15 d\u00edas. #Ecuador #Q\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "\u00a1Gracias por visitarnos! \u26bd\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\udde8 - #Museo #MuseoFef #Museum #Futbol #Soccer #Historia #History #Ecuador #Guayaquil\u2026 https://t.co/9RFSfa2gAD", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "RT @museofef: Nuestras \u00e1reas interactivas te permiten acceder a fotograf\u00edas; informaci\u00f3n; videos y m\u00e1s sobre los art\u00edfices del f\u00fatbol ecuat\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "Nuestras \u00e1reas interactivas te permiten acceder a fotograf\u00edas; informaci\u00f3n; videos y m\u00e1s sobre los art\u00edfices del f\u00fa\u2026 https://t.co/ij6O2U38ui", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "RT @golsportec: #Emelec \ud83d\udc99 #BarcelonaSC \ud83d\udc9b  CENTRAL: Omar Ponce L\u00cdNEA 1: Geovanny Vera L\u00cdNEA 2: Flavio Nall 4to. \u00c1RBITRO: Diego Lara  COMISAR\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "#Emelec \ud83d\udc99 #BarcelonaSC \ud83d\udc9b  CENTRAL: Omar Ponce L\u00cdNEA 1: Geovanny Vera L\u00cdNEA 2: Flavio Nall 4to. \u00c1RBITRO: Diego Lara\u2026 https://t.co/AEbdc6FlkJ", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "RT @FutbolFull2017: \ud83d\udea9Nuevas camisetas temporada 2018 - 2019 \u26bd Solic\u00edtalas Bajo pedido \ud83d\udc49\ud83d\udcf10996806235; entrega aproximada 15 d\u00edas. #Ecuador #Q\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "\ud83d\udea9Nuevas camisetas temporada 2018 - 2019 \u26bd Solic\u00edtalas Bajo pedido \ud83d\udc49\ud83d\udcf10996806235; entrega aproximada 15 d\u00edas.\u2026 https://t.co/YhhFatxaAL", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "#notideportivo Tabla de posiciones #campeonatoecuatoriano2018 - 8va fecha -  #f\u00fatbol #Ecuador #Guayaquil\u2026 https://t.co/3O5ysbu53P", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "RT @OldTraffordEc: Fines de semana disfrutalo a puro gol en oldtraffordec   #f\u00fatbol #Guayaquil #ecuador\ud83c\uddea\ud83c\udde8 #fds #mejorambiente #futbolistas\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "Fines de semana disfrutalo a puro gol en oldtraffordec   #f\u00fatbol #Guayaquil #ecuador\ud83c\uddea\ud83c\udde8 #fds #mejorambiente\u2026 https://t.co/NGyKkSlUI1", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "\u00bfConoces cu\u00e1les y cu\u00e1ntas son las Asociaciones Provinciales de F\u00fatbol Profesional de nuestro pa\u00eds? - En nuestras in\u2026 https://t.co/VAKhGRE4WN", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "Una fotograf\u00eda que nos invita a so\u00f1ar; \u00a1Si se puede\ud83c\uddea\ud83c\udde8! - Te esperamos este s\u00e1bado en @museofef \u26bd\ufe0f\ud83c\udf89 - ENTRADA LIBRE\u2026 https://t.co/TWF5HS0tyr", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "Hoy se celebra el cumplea\u00f1os de @FranklinSalasN \u00a1Felicidades Mago \u26bd\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udf89! - #Museo #MuseoFef #Museum #Futbol #Soccer\u2026 https://t.co/Xwg7ABy3ga", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "RT @joffreguerron8: No olvides tu eres el jugador #12 Vamos apoyar al equipo y llenar el estadio contamos con tu apoyo.@barcelonaSC #guayaq\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "RT @FutbolerosEC_: Rueda de prensa de los DT de #Emelec y #Aucas ; Mariano Soso y Luis Soler; luego de la victoria 2x0 del Bombillo. #CSE #\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "Rueda de prensa de los DT de #Emelec y #Aucas ; Mariano Soso y Luis Soler; luego de la victoria 2x0 del Bombillo.\u2026 https://t.co/zuEthBLVN7", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "#TBT #Capwell #Emelec #Caldera #MyBoyz #Guayaquil #Ecuador #Soccer #Futbol #Tricamoeon #Bombillo \ud83d\udca1\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 @ Estadio B\u2026 https://t.co/o4QOuc88bU", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "RT @museofef: \u00bfReconoces a los jugadores que conformaron la #Tri en 1991? - En nuestras instalaciones podr\u00e1s apreciar fotograf\u00edas hist\u00f3rica\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "\u00bfReconoces a los jugadores que conformaron la #Tri en 1991? - En nuestras instalaciones podr\u00e1s apreciar fotograf\u00edas\u2026 https://t.co/CnzMefTfhh", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "\u00a1VENTE DESPU\u00c9S DEL TRABAJO! Transmisi\u00f3n en vivo en nuestras pantallas se\u00f1al HD \ud83c\udf7b\ud83d\ude0e en nuestras caba\u00f1as Canchas Old T\u2026 https://t.co/YK1HGhyIzO", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "\u00a1HOY SE DISPUTA LA PUNTA DEL CAMPEONATO! Ven despu\u00e9s del trabajo a disfrutar del #CampeonatoNacional \ud83d\ude09\ud83c\udf7b\ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f\u2026 https://t.co/8KYaAkUvYE", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "\u00a1Gracias por visitarnos! \u26bd\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\udde8 - #Museo #MuseoFef #Museum #Futbol #Soccer #Historia #History #Ecuador #Guayaquil\u2026 https://t.co/UH4VDWia1i", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "RT @museofef: Una invitaci\u00f3n muy especial de parte del Dt. Hern\u00e1n Dar\u00edo G\u00f3mez para que visiten y conozcan nuestras instalaciones \ud83c\uddea\ud83c\udde8\u26bd\ufe0f\u2728 \u00a1Los\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "Una invitaci\u00f3n muy especial de parte del Dt. Hern\u00e1n Dar\u00edo G\u00f3mez para que visiten y conozcan nuestras instalaciones\u2026 https://t.co/lLkPW7QuvO", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "RT @FutbolFull2017: FutbolFull; te trae la nueva indumentaria del AC Milan 2018 - 2019 \u26bd\ud83d\udc4d #f\u00fatbol #Ecuador #Quito #Guayaquil #Cuenca #Ambat\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "FutbolFull; te trae la nueva indumentaria del AC Milan 2018 - 2019 \u26bd\ud83d\udc4d #f\u00fatbol #Ecuador #Quito #Guayaquil #Cuenca\u2026 https://t.co/JO2F6H8GfT", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "Alg\u00fan hombre hetero q.desee probar qlito gay x primera vez; envie MD #Guayaquil #Ecuador #DelBombilloSoy #BSC #gye\u2026 https://t.co/WYYXs1Y6ia", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "Madre e hija disfrutando de la historia del f\u00fatbol ecuatoriano \u26bd\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde8\u2728 - \u00a1Gracias por visitarnos! - #Museo #MuseoFef\u2026 https://t.co/g6luOHrVrv", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "\u00daltimos horarios \ud83d\ude28 para hoy #martes \u26bd  Ll\u00e1manos y reserva  \ud83d\udcf16003606 - 0984458888  \u00a1No te quedes fuera!  #martess\u2026 https://t.co/TONSOOBAXy", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "RT @museofef: Nuestras amigos nos visitan desde \u201cLa Sultana de Los Andes\u201d - #Riobamba \ud83c\uddea\ud83c\udde8\u26bd\ufe0f\u2764\ufe0f\u2728 - #Museo #MuseoFef #Museum #Futbol #Soccer #H\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "RT @museofef: Nuestras amigos nos visitan desde \u201cLa Sultana de Los Andes\u201d - #Riobamba \ud83c\uddea\ud83c\udde8\u26bd\ufe0f\u2764\ufe0f\u2728 - #Museo #MuseoFef #Museum #Futbol #Soccer #H\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "Nuestras amigos nos visitan desde \u201cLa Sultana de Los Andes\u201d - #Riobamba \ud83c\uddea\ud83c\udde8\u26bd\ufe0f\u2764\ufe0f\u2728 - #Museo #MuseoFef #Museum #Futbol\u2026 https://t.co/1upYYOQLs6", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "La Gallada X amigo de mi promoci\u00f3n haciendo #futbol  #soccer #guayaquil #ecuador en Parque Samanes Estadio Chucho B\u2026 https://t.co/3edUat4DtG", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "Amigas Softbolera \ud83d\udcaa\ud83d\ude09\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #entrenamiento #MomentosValkiria \u2022 #SoftballFemenino #Softbol #SoftballEnGuayaquil\u2026 https://t.co/f9kZwNBNck", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "Te esperamos para disfrutar de lo mejor #CampeonatoNacional ..  #barcelona\ud83d\ude32 vs #guayaquilcity  17h00  #barcelonista\u2026 https://t.co/phHUFhstwC", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "Te esperamos para disfrutar de lo mejor #CampeonatoNacional ..  #emelec\ud83d\udc99 vs #macara  12h00  #emelecista #futboltodo\u2026 https://t.co/L2bwrzyFm2", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8Novat\u00f3n 2018; otro \u00e9xito intergeneracional de Club Recreativo para Adultos Mayores Novavida #Ecuador\u2026 https://t.co/Xh4c3Id1KM", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8Novat\u00f3n 2018; otro \u00e9xito intergeneracional de Club Recreativo para Adultos Mayores Novavida #Ecuador\u2026 https://t.co/7uUwrHi6fk", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8Novat\u00f3n 2018; otro \u00e9xito intergeneracional de Club Recreativo para Adultos Mayores Novavida #Ecuador\u2026 https://t.co/Ckc043WzQE", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "\u00daltimos horarios \ud83d\ude28 para hoy #martes \u26bd  Ll\u00e1manos y reserva  \ud83d\udcf16003606 - 0984458888  \u00a1No te quedes fuera!  #martess\u2026 https://t.co/TONSOOBAXy", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8Novat\u00f3n 2018; otro \u00e9xito intergeneracional de Club Recreativo para Adultos Mayores Novavida #Ecuador\u2026 https://t.co/6KhCgF0W0W", "url_imagen": "", "categoria": "deportivo"},{"date": "", "text": "#Guayaquil #Cultura #Personaje #\u00edcono de la ciudad festeja con libro su centenario | Infograf\u00edas | El Universo https://t.co/NfR4qPFlf8", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "* DEL AMORFINO Y OTRAS HISTORIAS DE LA TRADICI\u00d3N MONTUBIA *  . - HOY - . .- Conferencia sobre el amorfino. Expresi\u00f3\u2026 https://t.co/y5tIwEWFmO", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": ".@MedelElena (#PremisFPdGi Artes y Letras 2016) participar\u00e1 en la IV Feria Internacional del Libro de #Guayaquil\u2026 https://t.co/BurL90amEC", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "** LA CANOERA ** . .Cuentera de r\u00edo; desde su canoa junto al cocodrilo Fulgencio transitan aguas espesas; tiempos o\u2026 https://t.co/wiz6atSPta", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "* DEL AMORFINO Y OTRAS HISTORIAS DE LA TRADICI\u00d3N MONTUBIA * . .- Conferencia sobre el amorfino. Expresi\u00f3n del folkl\u2026 https://t.co/Ni2SYhkpXp", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "** TARTUFO ** . - Vuelve - . Tartufo de Moli\u00e8re protagonizada por Lucho Mueckay @luchandoando. Una de las mejores c\u2026 https://t.co/o3aUFkqrLP", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @parquegarzaroja: \u203c\ufe0fGracias por la nota sobre nuestro #MuseoPHI @elcomerciocom\u203c\ufe0f  #Travel #Museos #Art #cultura #Ecuador #Guayaquil http\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @parquegarzaroja: \u203c\ufe0fGracias por la nota sobre nuestro #MuseoPHI @elcomerciocom\u203c\ufe0f  #Travel #Museos #Art #cultura #Ecuador #Guayaquil http\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\u203c\ufe0fGracias por la nota sobre nuestro #MuseoPHI @elcomerciocom\u203c\ufe0f  #Travel #Museos #Art #cultura #Ecuador #Guayaquil https://t.co/9AdwCo3XpS", "url_imagen": "http://pbs.twimg.com/media/DmQtMKrW0AAXI1c.jpg", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @parquegarzaroja: El para\u00edso existe y est\u00e1 lleno de obras de arte hechas por artistas ecuatorianos.  #SienteJuegaVive #Travel #Turismo #\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @parquegarzaroja: El para\u00edso existe y est\u00e1 lleno de obras de arte hechas por artistas ecuatorianos.  #SienteJuegaVive #Travel #Turismo #\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "El para\u00edso existe y est\u00e1 lleno de obras de arte hechas por artistas ecuatorianos.  #SienteJuegaVive #Travel\u2026 https://t.co/xIFRYIqjLy", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "EN MICRO TEATRO GUAYAQUIL (LA BOTA) - Reservas: 0991127290 / 2374755 . .* La Vida es Un Cabaret * . .* Fantine * .\u2026 https://t.co/teqnLkcZeU", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "* DEL AMORFINO Y OTRAS HISTORIAS DE LA TRADICI\u00d3N MONTUBIA * . .- Conferencia sobre el amorfino. Expresi\u00f3n del folkl\u2026 https://t.co/dd2yO2Qwt0", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "** LA CANOERA ** . .Cuentera de r\u00edo; desde su canoa junto al cocodrilo Fulgencio transitan aguas espesas; tiempos o\u2026 https://t.co/QC6HDPOw7B", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "RT @javierbrutal72: #Hoy #Guayaquil y #Ecuador sigue la fiesta #Atahualparock 2018 con la #culminaci\u00f3n de #feria de #discos y m\u00e1s y el cier\u2026", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "#Hoy #Guayaquil y #Ecuador sigue la fiesta #Atahualparock 2018 con la #culminaci\u00f3n de #feria de #discos y m\u00e1s y el\u2026 https://t.co/8Ot1PEOpWt", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "* EL NOMBRE * --&gt; HOY - Mon\u00f3logo - . Mar\u00eda; representa a los anulados desde la negaci\u00f3n de sus necesidades y sus de\u2026 https://t.co/Bs9cXpyYpG", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\ud83c\udfadS E G U N D O  F E S T I V A L  D E  M I C R O T E A T R O\ud83c\udf8a  . Te presentamos esta incre\u00edble obra teatral :  URGEN\u2026 https://t.co/CUJuNhlgHS", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\ud83c\udfadS E G U N D O  F E S T I V A L  D E  M I C R O T E A T R O\ud83c\udf8a  . Te presentamos esta incre\u00edble obra teatral :  DOS L\u2026 https://t.co/A06iSZIPSo", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "* EL NOMBRE * - Mon\u00f3logo - . Mar\u00eda; representa a los que son anulados desde la negaci\u00f3n de sus necesidades y sus de\u2026 https://t.co/Jwiamn3NyB", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\ud83c\udfadS E G U N D O  F E S T I V A L  D E  M I C R O T E A T R O\ud83c\udf8a  . Te presentamos esta incre\u00edble obra teatral :  SECUE\u2026 https://t.co/Z6XUKspF9L", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\ud83c\udfadS E G U N D O  F E S T I V A L  D E  M I C R O T E A T R O\ud83c\udf8a  Te presentamos esta incre\u00edble obra teatral :  LA HERE\u2026 https://t.co/oyu3zOMYLY", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "\ud83c\udfadS E G U N D O F E S T I V A L  D E M I C R O T E A T R O\ud83c\udf8a  Te presentamos esta incre\u00edble obra teatral :  TE PERDON\u2026 https://t.co/7KxXsQUqPh", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "*** XXI FIARTES-G 2018 *** .- El Festival Internacional Artes Esc\u00e9nicas Guayaquil 2018 . .- Veinti\u00fan a\u00f1os cumple el\u2026 https://t.co/IdbW8WcXLD", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "* EL NOMBRE * - Mon\u00f3logo - . Mar\u00eda; representa a los que son anulados desde la negaci\u00f3n de sus necesidades y sus de\u2026 https://t.co/3IhRkhJaD0", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "", "text": "* DEL AMORFINO Y OTRAS HISTORIAS DE LA TRADICI\u00d3N MONTUBIA * . .- Conferencia sobre el amorfino. Expresi\u00f3n del folkl\u2026 https://t.co/ebkpBdydFF", "url_imagen": "", "categoria": "cultural"},{"date": "2018-12-01T10:00:00-0500", "text": "Expo Cultura 2018", "url_imagen": "", "categoria": ""},{"date": "2018-11-30T08:30:00-0500", "text": "II Campeonato Abierto Festival de Campeones 2018\"\"", "url_imagen": "", "categoria": ""},{"date": "2018-11-24T20:00:00-0500", "text": "CNCO World Tour Guayaquil, Ecuador", "url_imagen": "", "categoria": ""},{"date": "2018-11-01T20:00:00-0500", "text": "Shakira at the Estadio Alberto Spencer, Guayaquil (Ecuador)", "url_imagen": "", "categoria": ""},{"date": "2018-10-28T08:00:00-0500", "text": "V Open Nacional Dinastia Diaz", "url_imagen": "", "categoria": ""},{"date": "2018-10-27T21:00:00-0500", "text": "Halloween Music Festival", "url_imagen": "", "categoria": ""},{"date": "2018-10-21T16:00:00-0500", "text": "Guayaquil City vs Barcelona SC", "url_imagen": "", "categoria": ""},{"date": "2018-10-04T21:00:00-0500", "text": "World Rave Pres. Roger Morante", "url_imagen": "", "categoria": ""},{"date": "2018-09-29T20:00:00-0500", "text": "Origen Tablao Flamenco", "url_imagen": "", "categoria": ""},{"date": "2018-09-29T10:00:00-0500", "text": "III SEMINARIO INTERNACIONAL - DANIIL RYABKO - EN GUAYAQUIL", "url_imagen": "", "categoria": ""},{"date": "2018-09-29T09:30:00-0500", "text": "Curso de Tallado en Madera Guayaquil", "url_imagen": "", "categoria": ""},{"date": "2018-09-28T22:00:00-0500", "text": "Tributo a Luis Miguel", "url_imagen": "", "categoria": ""}]
